本篤十六世攪咁多野係咪單純想引anakin入dark side?

唔係既話根本連攪對clone army都無必要
係geonosis已經可以殺晒班jedi咁濟

泥菩薩同佢講要風同雲